<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<zend-config>
    <title>МОНмолодьспорта - Министерство образования и науки, молодежи и спорта Украины</title>
    <link>http://mon.gov.ua/</link>
    <description>МОНмолодьспорта - Министерство образования и науки, молодежи и спорта Украины</description>
    <news>
        <title>Дебюрократизация образования и переход к современным принципам управления - один из приоритетов образовательной политики</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/41346-debyurokratizatsiya-obrazovaniya-i-perehod-k-sovremennym-printsipam-upravleniya---odin-iz-prioritetov-obrazovatelnoy-politiki</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Министерство образования и науки Украины продолжает получать многочисленные обращения от учителей о загруженности их бумажной работой и о чрезмерном контроле за этой рутинной документационной деятельностью педагогов со стороны руководителей учебных заведений, органов управления образования и других инстанций.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>05-12-2014 16:14:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>ЭТО НАШ ПУТЬ К ПОБЕДЕ!</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/regionalnews/41343-eto-nash-put-k-pobede</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В пятницу, 5 декабря 2014 года в Военном институте Киевского национального университета имени Тараса Шевченко состоялись торжественные мероприятия по случаю 23-й годовщины Дня Вооруженных Сил Украины.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>05-12-2014 14:58:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>В Министерстве образования и науки состоялось заседание рабочей группы по разгрузке учебных программ для начальной школы</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/41265-v-ministerstve-obrazovaniya-i-nauki-sostoyalos-zasedanie-rabochey-gruppy-po-razgruzke-uchebnyh-programm-dlya-nachalnoy-shkoly</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	4 декабря в Министерстве образования и науки с участием Министра образования и науки Сергея Квита, заместителя Министра образования и науки Павла Полянского состоялось заседание рабочей группы по разгрузке учебных программ для начальной школы.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>05-12-2014 07:41:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>В МОН во время зимней экзаменационной сессии работает консультативный телефон</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/41244-v-mon-vo-vremya-zimney-ekzamenatsionnoy-sessii-rabotaet-konsultativnyy-telefon</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В Министерстве образования и науки с 1 декабря до 30 января 2015 будут работать консультационные телефоны - (044) 486-13-16, (096) 444-30-86 - по которым студенты, родители, преподаватели могут обращаться по решению вопросов, возникающих во время проведения зимней экзаменационной сессии.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>04-12-2014 10:46:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>На Коллегии МОН обсудили вопрос имплементации Закона Украины «О высшем образовании»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/actually/41109-na-kollegii-mon-obsudili-vopros-implementatsii-zakona-ukrainy-o-vysshem-obrazovanii</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	1 декабря 2014 в Министерстве образования и науки Украины под председательством Министра Сергея Квита состоялось очередное заседание Коллегии МОН Украины.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>02-12-2014 15:21:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Два студента-далевца с территории проведения АТО обучаются в Республике Польша по программе «Польский Эразмус для Украины»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/regionalnews/41100-dva-studenta-dalevtsa-s-territorii-provedeniya-ato-obuchayutsya-v-respublike-polsha-po-programme-polskiy-erazmus-dlya-ukrainy</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Студенты пятого курса кафедры теории и практики перевода германских и романских языков Восточноукраинского национального университета им. В. Даля (г. Северодонецк, Луганской обл.) Евгения Кандыба и Павел Черанев выиграли стипендию новой программы «Польский Эразмус для Украины» на годовой образовательный курс в Польше.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>02-12-2014 14:56:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Сергей Квит: «Задача Министерства - отбить желание заниматься плагиатом»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/actually/41019-sergey-kvit-zadacha-ministerstva---otbit-geelanie-zanimatsya-plagiatom</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Во время пресс-конференции об антикоррупционной деятельности МОН, что состоялась 1 декабря 2014 года, Министр образования и науки Украины Сергей Квит сообщил, что Министерство образования и науки ведет борьбу с позорной практикой плагиата.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>01-12-2014 18:22:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>На пресс-конференции по антикоррупционной деятельности МОН речь шла об аккредитационном деле Киевского университета культуры</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/41001-na-press-konferentsii-po-antikorruptsionnoy-deyatelnosti-mon-rech-shla-ob-akkreditatsionnom-dele-kievskogo-universiteta-kultury</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Во время пресс-конференции на тему «Антикоррупционная деятельность МОН», состоявшейся в Министерстве образования и науки Украины 1 декабря 2014 года, заместитель Министра образования и науки Андрей Гевко сообщил, что в мае 2014 году в Министерство поступили аккредитационные дела Киевского университета культуры.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>01-12-2014 15:12:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>МОН работает над разоблачением коррупционных схем на высшем уровне в образовании</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40998-mon-rabotaet-nad-razoblacheniem-korruptsionnyh-shem-na-vysshem-urovne-v-obrazovanii</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Об этом сообщила первый заместитель Министра образования и науки Инна Совсун во время пресс-конференции по антикоррупционной деятельности МОН, состоявшейся 1 декабря 2014 в Министерстве образования и науки Украины.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>01-12-2014 14:54:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>К вниманию студентов и сотрудников Донбасской национальной академии строительства и архитектуры!</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/39024-k-vnimaniyu-studentov-i-sotrudnikov-donbasskoy-natsionalnoy-akademii-stroitelstva-i-arhitektury</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Обращаемся к студентам, аспирантам и сотрудникам ДонНАСА, которые готовы продолжить обучение или работу в системе образования и науки Украины. &lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>01-12-2014 13:58:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>МОН предлагает 53-м вузам определиться с их деятельностью до мая 2015</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40941-mon-predlagaet-53-m-vuzam-opredelitsya-s-ih-deyatelnostyu-do-maya-2015</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Министерство образования и науки предлагает 53 высшим учебным заведениям определиться относительно целесообразности дальнейшего их функционирования или возможного объединения усилий с другими учебными заведениями до завершения 2014/2015 учебного года. Об этом сообщается &lt;a href=&quot;http://mon.gov.ua/ua/about-ministry/normative/3198-&quot;&gt;в письме МОН № 1 / 9-616 от 28.11.2014 года&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>28-11-2014 16:53:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Ликвидирован Институт инновационных технологий и содержания образования МОН Украины (дополнено)</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40722-likvidirovan-institut-innovatsionnyh-tehnologiy-i-sodergeaniya-obrazovaniya-mon-ukrainy-dopolneno</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	26 ноября на заседании Кабинета Министров Украины по инициативе руководства Министерства образования и науки принято решение о ликвидации Института инновационных технологий и содержания образования МОН Украины.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>26-11-2014 15:21:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>К вниманию студентов и сотрудников Донбасского государственного технического университета! Донбасский государственный технический университет будет проводить свою образовательную деятельность в Лисичанске</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/messages/40707-k-vnimaniyu-studentov-i-sotrudnikov-donbasskogo-gosudarstvennogo-tehnicheskogo-universiteta-donbasskiy-gosudarstvennyy-tehnicheskiy-universitet-budet-provodit-svoyu-obrazovatelnuyu-deyatelnost-v-lisichanske</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Учитывая сложную общественно-политическую ситуацию на Востоке Украины и продолжение вооруженного конфликта Донбасский государственный технический университет будет проводить свою образовательную деятельность на базе Лисичанского филиала в соответствии с приказом &lt;a href=&quot;http://mon.gov.ua/ua/about-ministry/normative/3189-&quot;&gt;МОН Украины от 23.10.2014 №1197&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>26-11-2014 14:12:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Аккредитационная комиссия МОН лишила лицензии частное заведение «Киевский университет культуры»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40653-akkreditatsionnaya-komissiya-mon-lishila-litsenzii-chastnoe-zavedenie-kievskiy-universitet-kultury</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	25 ноября 2014 решением аккредитационной комиссии Министерства образования и науки Украины лишены лицензии частное заведение «Киевский университет культуры» и все его региональные филиалы.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>25-11-2014 18:05:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Вниманию студентов и сотрудников Донецкого государственного университета управления! Донецкий государственный университет управления проводить свою образовательную деятельность в Мариуполе</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/messages/40557-vnimaniyu-studentov-i-sotrudnikov-donetskogo-gosudarstvennogo-universiteta-upravleniya-donetskiy-gosudarstvennyy-universitet-upravleniya-provodit-svoyu-obrazovatelnuyu-deyatelnost-v-mariupole</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Учитывая сложную общественно-политическую ситуацию на Востоке Украины и продолжение вооруженного конфликта на территории города Донецка, Донецкий государственный университет управления проводить свою образовательную деятельность на базе Мариупольского филиала Донецкого государственного университета управления в Донецкой области.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>25-11-2014 09:13:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Норма проекта закона об обеспечении доступа к образованию дает возможность урегулировать трудовые отношения между перемещенными ВУЗ и преподавателями, которые остались на подконтрольной террористам территории</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40527-norma-proekta-zakona-ob-obespechenii-dostupa-k-obrazovaniyu-daet-vozmogenost-uregulirovat-trudovye-otnosheniya-megedu-peremeschennymi-vuz-i-prepodavatelyami,-kotorye-ostalis-na-podkontrolnoy-terroristam-territorii</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Преподаватели, которые по состоянию на 1 сентября 2014 не переехали со своими высшими учебными заведениями в другие регионы Украины и остались работать на подконтрольных террористам территориях, считаются уволенными. Об этом сообщил Министр образования и науки Сергей Квит во время круглого стола в Национальном информационном агентстве «Укринформ» 24 ноября 2014 года.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>25-11-2014 07:32:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Мы предоставим возможность выпускникам Донбасса получить дипломы и аттестаты украинского образца, - Сергей Квит</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40509-my-predostavim-vozmogenost-vypusknikam-donbassa-poluchit-diplomy-i-attestaty-ukrainskogo-obraztsa,---sergey-kvit</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Об этом заявил Министр образования и науки Сергей Квит 24 ноября 2014 во время круглого стола, который состоялся в Украинском национальном информационном агентстве «Укринформ».&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>24-11-2014 17:02:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Психологи и социальные педагоги получают навыки по кризисного консультирования школьников</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40497-psihologi-i-sotsialnye-pedagogi-poluchayut-navyki-po-krizisnogo-konsultirovaniya-shkolnikov</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	24 ноября этого года в г. Славянске и г. Северодонецке начались тренинговые занятия для практических психологов и социальных педагогов Донецкой и Луганской областей с целью повышения качества предоставления психосоциальных услуг школьникам и профилактики эмоционального выгорания среди школьных психологов.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>24-11-2014 15:19:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Украинская делегация ознакомилась с европейским опытом реформирования профессионального образования</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40419-ukrainskaya-delegatsiya-oznakomilas-s-evropeyskim-opytom-reformirovaniya-professionalnogo-obrazovaniya</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Украинская делегация в составе Министра образования и науки Украины Сергея Квита, председателя Комитета Верховной Рады Украины по вопросам науки и образования Лилии Гриневич, заместителя Министра образования и науки Павла Полянского, руководителя департамента профессионально-технического образования МОН Вячеслава Супруна, директора образовательных программ Международного благотворительного фонда «Возрождение» Георгия Касьянова, президента Международного фонда исследований образовательной политики Тарас Фиников посетила Королевство Бельгия и Королевство Нидерланды с целью изучения опыта этих стран по организации профессионального образования.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>24-11-2014 07:49:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Состоялся Всеукраинский круглый стол «Имплементация Закона Украины «О высшем образовании»: студенческий взгляд»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40401-sostoyalsya-vseukrainskiy-kruglyy-stol-implementatsiya-zakona-ukrainy-o-vysshem-obrazovanii-studencheskiy-vzglyad</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	На днях на базе Хмельницкого национального университета завершил работу Всеукраинский круглый стол на тему «Имплементация Закона Украины «О высшем образовании: студенческий взгляд», который совместно организовали Всеукраинская молодежная общественная организация «Национальный студенческий союз» и Студенческий совет Хмельницкого национального университета при поддержке Министерства образования и науки Украины.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>21-11-2014 14:07:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>В НТУ «ХПИ» состоялось региональное совещание-семинар по вопросам приема в ВУЗ</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40398-v-ntu-hpi-sostoyalos-regionalnoe-soveschanie-seminar-po-voprosam-priema-v-vuz</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	20 ноября с целью подготовки проведения приема в 2015 году в высшие учебные заведения I–IV уровней аккредитации в Национальном техническом университете «Харьковский политехнический институт» состоялось региональное совещание-семинар проректоров, ответственных секретарей приемных комиссий высших учебных заведений Харьковской, Полтавской, Сумской, Днепропетровской, Донецкой, Луганской областей.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>21-11-2014 13:58:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Samsung объявляет результаты первого этапа конкурса «Samsung навстречу знаниям» 2014</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40347-samsung-obyavlyaet-rezultaty-pervogo-etapa-konkursa-samsung-navstrechu-znaniyam-2014</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	19 ноября 2014 года Компания «Samsung Electronics Украина» объявляет о завершении первого этапа социальной инициативы «Samsung навстречу знаниям», который длился с 1-го октября по 13-е ноября 2014 года. Проект проходит при поддержке Министерства образования и науки Украины среди учеников 5-11 классов общеобразовательных школ I-III ступеней и является частью глобальной программы «Samsung. Надежда для детей», цель которой привлечь внимание общественности к социально значимым проблемам и оказать реальную помощь в сфере образования и охраны здоровья детей.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>21-11-2014 09:05:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Учебно-методические центры профессионально-технического образования Донбасса переместятся в другие города</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40314-uchebno-metodicheskie-tsentry-professionalno-tehnicheskogo-obrazovaniya-donbassa-peremestyatsya-v-drugie-goroda</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Учебно-методические центры профессионально-технического образования Донбасса переместятся в другие города региона.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>20-11-2014 16:15:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>В НТУ «ХПИ» Школа студенческого телевидения</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/regionalnews/40131-v-ntu-hpi-shkola-studencheskogo-televideniya</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	16 ноября в НТУ «ХПИ» состоялся финальный этап Школы студенческого телевидения ХПИ Online, где победители проекта обсудили дальнейшие перспективы развития студенческого телевидения университета.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>18-11-2014 13:53:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Колледж Европы предлагает стипендии для граждан Украины</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/messages/40095-kolledge-evropy-predlagaet-stipendii-dlya-gragedan-ukrainy</link>
        <description>&lt;p&gt;
	Крайний срок подачи заявок на получение стипендии - 31 января 2015 года.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>18-11-2014 08:18:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>МОН настроено на разгрузку учебных программ для начальной школы</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40053-mon-nastroeno-na-razgruzku-uchebnyh-programm-dlya-nachalnoy-shkoly</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В Министерстве образования и науки по инициативе заместителя Министра образования и науки Павла Полянского состоялось заседание рабочей группы по разгрузке чрезмерно усложненных учебных программ для начальной школы. Принципиально новые программы будут разрабатываться в контексте уже нового образовательного законодательства.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>17-11-2014 15:53:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Сотрудничество с LEGO Foundation продлено</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/40044-sotrudnichestvo-s-lego-foundation-prodleno</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	17 ноября 2014 состоялась встреча заместителя Министра образования и науки Павла Полянского с директором благотворительного фонда LEGO Foundation Майклом Ренвилардом (Королевство Дания).&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>17-11-2014 14:54:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Дорогие студенты!</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/actually/39981-dorogie-studenty</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	От всего сердца поздравляю с праздником - Днем студента!&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>17-11-2014 10:28:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>Состоялось торжественное открытие Международной выставки «Образование и карьера - День студента 2014»</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/39936-sostoyalos-torgeestvennoe-otkrytie-megedunarodnoy-vystavki-obrazovanie-i-karera---den-studenta-2014</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	13 ноября в Национальном центре делового и культурного сотрудничества «Украинский дом» состоялось торжественное открытие двадцать шестой специализированной выставки «Образование и карьера - День студента 2014» и выставки «Образование за рубежом» с участием Председателя Комитета Верховной Рады по вопросам науки и образования Лилии Гриневич, заместителя Министра образования и науки Украины Павла Полянского, президента Национальной академии педагогических наук Украины Василия Кремня, организаторов выставки, а также видных представителей Канады, Чехии, Польши, Израиля и Франции в Украине.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>14-11-2014 13:42:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
    <news>
        <title>В МОН состоялось совещание по вопросам организации образовательного процесса и разработка соответствующих нормативных документов</title>
        <link>http://mon.gov.ua/ru/news/39903-v-mon-sostoyalos-soveschanie-po-voprosam-organizatsii-obrazovatelnogo-protsessa-i-razrabotka-sootvetstvuyuschih-normativnyh-dokumentov</link>
        <description>&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	13 ноября 2014 в зале заседаний коллегии Министерства образования и науки под председательством первого заместителя Министра образования и науки Инны Совсун состоялось совещание по вопросам организации образовательного процесса и разработка соответствующих нормативных документов.&lt;/p&gt;</description>
        <language></language>
        <category></category>
        <pubDate>
            <date>14-11-2014 09:52:00</date>
            <timezone_type>1</timezone_type>
            <timezone>+00:00</timezone>
        </pubDate>
    </news>
</zend-config>
